戒煙戒酒戒丁

19-5-2018
立此為證

收皮啦

加油

而家點

我請左支煙佢食，佢眼濕濕話唔應該咁

我腥咗張相俾佢，佢大叫一聲「我忍唔住啦」就伸咗隻手入底褲